# Bem vindo ao projeto eAgro Project


Primeiramente me apresento como desenvolvedor Rodrigo Toledo e trabalho com Rails desde sua versão 1.x assim como php bem antigo.

Hoje me dedico a tecnologias atuais como o próprio framework Ruby on Rails como APIs consumindo o mesmo usando API e posteriormente quero estudar a maneira de consumir **ActionCable** diretamente.

Coisas que você vai encontrar neste projeto é:

  - Um build inicial para já ter noção de como vai ficar a navegação web
  - Criação de Projetos de um usuário com seus devidos títulos
  - Criação de Lista de Tickets para cada Projeto com descrição e data de entrega
  - Preocupação em segurança dos tickets que pertencem a cada usuário
 
O que você não vai encontrar neste projeto é:
    - Testes com rspec ou test de alguma maneira
    - Otimização do coódigo visualmente usando recursos como **jQuery e Action Cable**

## Comandos a serem rodados para que o sistema funcione localmente

``rails db:drop db:create db:migrate db:seed``

``rails s``

Com apenas isto você irá criar randomicamente para o usuário **admin@eagro.con.br** com senha **asdqwe123**
Também o mesmo para usuário **rodrigo@rtoledo.inf.br**

**APLICAÇÃO ONLINE**

 - Endereço: https://morning-waters-60548.herokuapp.com/
 - Usuário: admin@eagro.com.br
 - Senha: asdqwe123

**HEROKU**

## Utilizando heroku seguem os comandos


Usuario: **agc.rodrigo@gmail.com**

git config --list | grep heroku

heroku run rake db:migrate

heroku ps:scale web=1

heroku ps

heroku open

heroku logs --tail



==========================

heroku run rails console
heroku run rake db:migrate
heroku run rake db:seed



==========================



One common example is using the RSpec tasks in your Rakefile. If you see this in your Heroku deploy:

heroku run rake -T
Running `bundle exec rake -T` attached to terminal... up, ps.3
rake aborted!
no such file to load -- rspec/core/rake_task
Then you’ve hit this problem. First, duplicate the problem locally:

bundle install --without development:test
…
bundle exec rake -T
rake aborted!
no such file to load -- rspec/core/rake_task
Note: The --without option on bundler is sticky. You can get rid of this option by running bundle config --delete without.

Now you can fix it by making these Rake tasks conditional on the gem load. For example:

begin
  require "rspec/core/rake_task"
  desc "Run all examples"
  RSpec::Core::RakeTask.new(:spec) do |t|
    t.rspec_opts = %w[--color]
    t.pattern = 'spec/**/*_spec.rb'
  end
rescue LoadError
end